黃色服裝節 呼籲去黃店買衫 強化良心經濟

講過好多次，黃色經濟圈唔止食店，仲有好多生活面向要香港人支持。夏天就到，係時候買衫，你今年諗住去邊到買衫? 仲想去IT/連鎖店消費? No way!

今年俾機會小店，呼籲大家6月前去搵一間服裝店買衫褲: 西裝/背心/裙/泳衣/手飾等等; 買咩都得!

依家唔買下半年612之後可能日日發夢，到時無心情買~

最重要係令自己熟悉邊到有合適自己服飾既黃店，買慣左就會keep住買。咁先成功擴大黃圈既力量!

總之今個5月，買衫!

推

有無男裝見親都係女裝
除左zuitable但我又唔著西裝

留名
最好係休閑服

推下 經濟圈唔止食肆

Gethemall 同sunnny market代購嚟，唔知算唔算

證明大家唔夠熟悉黃服裝店，上網搜尋，仲要親自去睇，咁先肯定邊間合適。(就算白tee都有好多種)

其實小弟唔熟，出po就係想高人指點，希望有黃店服裝分類: 例如韓式/日式/西裝等等

今時今日仲搵代購 好多網站都免運嚟香港

9成9都係淘寶野黎
小心中伏

製造商暫時限制唔到，起碼俾零售黃店有生意先

真係唔熟

有無推介？

同gooff都太潮，有無啲係近似頹T既鋪介紹